連登仔點睇韓風打入歐美？

有無住歐美國家既巴絲講下係咪真係咁hit 未去過歐美

辣殺

YouTube 睇好似好多鬼妹迷BT’s

全世界都有蠢女人

又唔見蠢女人迷香港樂壤

係囉，解釋下

英國讀書果陣有鬼妹睇過 running man, 會以為係日本既 同埋真係好少會睇，睇英美野太多選擇

人地咪當你小醜咁睇下笑下囉

唔夠靚仔（佢地眼中

壇
韓仔靚仔過香港男歌手 （中上樣 ）

識幾個鬼妹好鐘意bigbang，尤其係gdragon

香港樂壇根本就消失咗
點中意
明明啲band咁正